(一失足成千古恨)bno揀錯issuing authority

應該選other
我選左另一個
令到parent果part成part無填
有無大師可以話我知點做
求解救

求推唔想去大灣區

識人揀錯authority都冇事

同你一樣
照寄照批左無事 副簽都唔洗

我都係，結果就好似我咁囉：

Application history
Application being processed 2:02pm on 2 September 2019
Documents received 12:49pm on 2 September 2019
Use paper form to confirm identity 3:20am on 21 August 2019
Ask someone to confirm your identity 3:19am on 21 August 2019
Application submitted 3:19am on 21 August 2019

唔好少少事都咁誇，阻住其他討論，好嗎？最多咪reject再apply

我星期六收到新bno
但舊個本同出世紙正本幾時會寄返俾我

等多幾日會再有tracking number

唔該Ching

Your new passport is on its way. 卒之批喇

揀錯無野，我都揀錯 順利批左
只不過有心理準備如果要補副簽要搵定人姐